【逃犯條例修訂】美商會不收貨：根本問題是其他司法管轄區程序大異於香港

政府日前為安撫香港商界，把 9 項主要涉及商業經濟的罪行，從《逃犯條例》修訂中剔除，但美國商會今天發表聲明，再次對《逃犯條例》修訂草案深表關注，指容許將逃犯移交到與本港刑事程序大異的司法管轄區，相信修訂安排，將削弱跨國企業考慮在香港設立區域分支的吸引力，再度促請政府，考慮以其他更有針對性的方法，處理緊急引渡逃犯問題。

美國商會指，特區政府聆聽並回應了商界提出的意見，從修訂草案中，剔除可移交的範圍的九類罪行，對此表示歡迎，不過作為香港的居民和國際商界代表，商會仍然對修訂深表關注（serious concern）。

警告將削香港對跨國公司吸引力
商會指，新安排將會容許，將逃犯移交至與本港刑事程序十分不同的司法管轄區，公眾及立法會沒有機會，去審視提出申請地區的制度，是否公平。

美國商會深信，修訂安排將會削弱，跨國企業考慮在香港設立區域分支的吸引力，又稱香港司法制度在國際間的聲譽是「無價寶」（priceless treasure），再次促請政府考慮其他更富針對性的方法，去處理有關緊急的引渡逃犯問題。

點解得美國商會出聲
香港班商人去咗邊

美國商會係好鬼progressive好多問題都有出聲

如果你係IBM, MS HK office, 有D contract 同緊台灣簽, 中國可以話你分裂國家, 由香港引導班高層番大陸判決

等殖民政府答返"你有無諗過受害人家屬呀？ 我地係為左解決呢個問題先修例"

香港話得事個班商人，根本奶晒共，反對只係做吓樣應酬下面班細。

台灣唔要接受個犯喎

雜種:法律=武器，我地拉全部人果陣都有諗好晒罪名先拉你地，香港法律都係時候為黨服務啦，唔修嘅我點樣明正言順拉你地D外國公民黎玩政治????

搞緊移民
sor 一早搞左移民 who fuckin care 🤷‍♂️

你別有用心
將問題政治化妖魔化

刁總擺明就係要收香港皮

刁總唔要白手套了
刁總唔駛白手套都可一統天下

但死刑不移交

係台灣謀殺係死刑

所以兇手係唔會移交台灣，支那就會

因為支那首先會保證唔會判死刑，移交左就會話先前既保證係歷史文件，已失效，所以可以依例判死刑

valueless rubbish

777 : 有大灣區就得